6月10號 大家記得準時返工

香港一切如常
利伸：我都會去遊行 但覺得對政府同中央影響不大

政府以經太強硬
遊行其實只係比我地發洩
發洩完 政府一定一切如常

我只想講 6月9號完咗
政府最多將條例暫時唔推出
但中央侵蝕香港係唔會改變

我知道依啲野係唔啱聽
不過就係事實

我已經請左六月十